住完港九新界既有野問

如果你地住過新界西跟住搬返出市區
港島又好九龍又好
有得選擇你地仲會唔會想搬返入大西北地方